點解香港唔興現金有折,信用金有附加費?

外國興係因為用現金走稅
之前咪有單新聞有中國人係德國幫係德國做生意既中國人做走稅收銀機, 會出兩張單
同埋外國好興餐搵餐食, 信用咭成日會被遲交還款, 成本上升咪有附加費
但香港一來低稅, 唔洗點用現金走, 二來個個準時還錢
模式唔同, 簡單黎講就係香港人好撚有錢

商家定價果陣已經markup咗個價預你用信用卡

個部自動逃稅收銀機